懷疑朋友被拘捕 可以點幫

如題
好擔心
聽佢講會同男朋友去圍天水圍警署
然後再無消息

兩個電話last seen都係18:00
打電話去都即刻飛線落voice mail

試過打去天水圍警署無人聽

之前爬過文
見到拘留四十八小時好過幫佢保釋？
咁我係咪做唔到任何嘢？

求解答 好擔心

先搵佢屋企人睇下有冇消息
有名可聯絡星火/612搵律師救

推

但聽講保釋唔好 警可以隨時叫佢返去
咁可以點

已聯絡612基金
證實在天水圍警署

不用回覆此post

朋友無事嗎?